====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Deux consultations d ' études sous forme de marchés de définition , processus d ' études public , ouvert et concerté ont été lancées .
Entity Name (Type) :: Deux (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Deux (LOC)
Total entitiy counts: 1

